# AtivadadeListas-2CTI

1) Clonar este projeto e implementar as funções definidas no arquivo types.h

2) Após implementar as funções que lhe foram designadas, atualizar este repositório.

##IMPORTANTE!!!
Configure o git na sua máquina com seu email e nome, para que, ao atualizar este repositório, fique registrado quem fez a atualização

